邊個話俾你聽莎莎無得留貨, 無內幕報料等你預先去排隊

依家莎莎職員話你知....
有得留貨. 留cm比佢就有得留.

所以你話職員報料比人聽係肯定有呢d事發生

不嬲staff都會咁做

利伸：藥房奴工

放上fb 俾人篤都好正常

呢Ｄ私底下同朋友講得啦
正如犯法唔係係facebook爆出黎